有圖慎入 牙肉生左舊野 唔知咩黎

上網睇話牙瘡黎 但我隻牙一啲都唔痛
定其實係普通飛滋黎？
未試過生呢個位覺得好不安 生左三日都未消腫咁 最驚係有咩暗病咋

有無巴絲都試過咁？

........
不如放原圖

異形

問呀媽：

熱氣！

叫左你早Ｄ訓啦！

叫左你唔好食多熱氣食物！

原圖多左啲牙姐

有隻蟲係入邊

係呀！！！叫我飲涼茶囉 話我前排病完 人虛 又食熱氣野又夜訓搞成咁
但上網睇話牙瘡黎 牙有問題 但問題係啲牙一啲痛都無

唔好嚇我啦

俾百幾去檢查啦 少少錢都想慳
你唔理佢遲下變到我咁既話
痛到人都唔會想做

有無詳情 你都一開頭唔痛？

影個口都搞到懵查查

咁你想做咩

絲打排牙好黃

做你老母

睇似牙瘡，牙瘡的話即係嗰度發炎
唔早啲搞有機會冇咗受影響範圍嘅牙

快啲睇牙醫

聽日放假睇先 唉喊出黎

有無邊個牙醫 唔太貴既推薦下

飲多d水無野架啦